留言，我就可以一眼睇得出你係一個點樣嘅人

睇過😏

你好

開黎見我

Cum on

臭閪格肥婆

係咪啊

懶醒Mk仔

絲

咸濕毒撚

高大靚仔嘅巴打

傻仔一個

撚毛都未生齊嘅小學雞

What's up bro

普通嘅平凡人

中學生，f4-f5

扮social型嘅毒撚

廢中

中

hi

又蠢又要臉嘅垃圾

錯了

童心未泯嘅阿叔

有錢嘅高汁廢青user
最近上任咗一個好重要嘅職務

肥仔毒撚

扮乜鳩

ok

其實我year 1

不了

屌你屎眼

準撚到

大專yr1-2??

我就唔信啦

唔係幾識搞笑+冇乜創意嘅中六-大一

大口

睇撚過

早洩+係動物

咸濕+戇鳩，心智上年齡為小學

點

思想小學雞嘅中學-大專仔

錯啦

基佬

正
LM玩吓

基

王傑fans

人講你就信，但又鍾意扮懷疑

中學雞

跳左我

達哥啲小學雞fans
Chat room 專洗戇鳩嘢

嗨

思想未跟上身體嘅成長嘅中學雞

瘦毒撚

Hi

有少少mk偏向嘅毒撚

變態佬

完全唔撚中

以為自己好搞笑嘅傻仔

成日覺得自己好型

中學

絲都俾人話係佬

舔台狗

傻毒

lalala

無知少年

唔中，雖然本來都冇expect啲咩

樓豬我未到40

政治撚

廢青大專生

E=MC^2

LM

男朋友話我好on9

我

食早餐，唔玩了

還以為 會永遠 明明一切都很完美

又幾準喎屌

bb^^

風水佬就呃你十年八年

。

仲諗住試下 咁快就去咗食早餐

樓主我愛你

you have failed this city

早晨

係咪真咁準？
點學番黎

哦

屌你老母

巨雨淫妻

Fuck you steve

屌你對奶

高手，請出招!

唔一定係話我垃圾

想像力咁豐富你不如去幫淋病諗下借口

唉早知早啲留言

我呢

樓主幾高汁

喵

睇下我

急急如律令

留言

胸無點墨，又鍾意賣弄學識

依賴科技

黎呀

基佬中嘅基佬，男人老狗冇腳毛又有男朋友

the one who think he is funny guy

忘了愛啲fd
一樣咁戇鳩

黎

毒撚但想轉向social型
望到啲mk都好葡萄

蠢仔

油頭毒撚

假膠

屬於鍾意搞下笑嘅人
十次都有五六次可以人群裹帶動氣氛

屌for what?

有啲毒嘅普通人

傻仔

廢青

.

I am not the user this forum need ，so do you

麻甩佬

123456789

早晨

你應該係屬於成日想搞笑，但笑點低嘅人

幫我乳交好嗎

錯了 我只係肥矮毒柒窮毒撚一名

天真嘅人

傻閪

傻雕一個

小學雕

無趣之人

肥人

以為自己好搞笑嘅人...

做埋啲柒嘢覺得自己好型嘅人

毒撚

絲/乸型

Hello樓主

哂銀時絲

扮咸濕嘅怕羞仔

我呢我呢

Break完，上堂先

有無咁勁呀?

你識讀心架?

我呢?

我估樓主係一個平胸ipad 中女黎

試試

唔洗估年齡
估多d其他野

我係點樣既人？

估到先算啦

收皮啦

我就唔撚信喇

唔撚信

中左

我真絲嚟

我做咩職業

？

開頭估人幾大，估唔中就轉估心理年齡冇得輸

屌你老味

肥仔波

打死都唔撚信

收皮啦收皮啦

我係隻貓

一睇就知你係今個sem又唔過3既人

我都唔知自己係個點既人。

快d話我知啦

呢啲鐘數可以留言嘅都係垃圾廢青戇鳩

Hi樓豬

人數眾多已深潛

我好撚on9

開PO，我就可以一眼睇得出你係一個點樣嘅人

sup

留名

你係咪讀psycho

睇下有幾準

Who am i

How

Lm

我唔信你睇得透

戈

Hihi

hello

有人用左-

Sweetie

樓主係超級大毒，雙失廢青

好正